頂你 暑sem都要返朝9晚5!!!

chur死小妹喇

負皮果d是咪on9

男人自稱小妹仲on9

真絲

係你自己reg埋啲垃圾時間表

呢個冇得reg架 set好左

廢柴先冇得自己reg

垃撚圾扮我？

Poly

關你撚事

poly咁多mk妹 小妹就係其中一個

ic真係史上終極無敵on9

真

有

可憐

ic狗也不屌